【太子冇死人】消防署 又改口供：「3個人打架，唔計數。」

（1）2019/9/5: 重複計算 + 傷者不需要服務

消防處昨日（4日）回覆《明報》查詢時表示，當晚初步點算有10名傷者，其後再次點算確認7人需送院，或因傷者曾換位而重複計算，或指揮官再次確認人數時有傷者表示不需救護服務，導致兩次點算結果不同。

（2）2019/9/6: 現場確定太子有10人 + 重複計算

消防處說，有網民因得悉現場救護指揮官當晚曾報告有10名傷者，但隨後更正為7名，揣測消防處不恰當地更改資料。處方重申，事發時站內情況混亂，傷者分散不同位置，該處人員初步點算時可能有重複計算部份傷者。

（3）2019/9/7: 油麻地3人打架 （所以唔計）

消息人士指，由於消防處接報指油麻地該三名男子是打架受傷，故一直未有將其計算在太子地鐵站事件傷者中。

俾黑警打死會唔會唔計數

(1)Source:

(2) Source:

(3) Source:

消防高層已經零誠信
講咩都已經可以無視

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

已經唔係活人，所以唔洗計

清算埋消防處
幫兇！

即係死人唔計、荔枝角站唔計、旺角站唔計…………

同689一樣

港共政府全部部門全體滅亡

Push

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

咁樣其實都好肯定出咗事……
RIP

死左果d一定係意外

3個打架一直未有計算
咪即係又爭多3個人

消防

算啦 兜唔到架啦

解到自己都兜唔到 擺明身有屎

俾人篤爆就加多幾個
冇俾人篤爆果啲

做咩攻擊我支警棍？

唔好屈晒落救護
佢係數啱10個
3個中途斷氣俾黑警搬咗條屍入車箱
變咗7個入院

比黑警打死都唔計

本來都覺得消防處算正氣
而家⋯不了
人命都可以計錯數
同黑警毅進仔有咩分別！

嗱!死左就唔係人,唔洗計落去,即係無人死!我自己都覺得ON9

總之佢承認左最初10人係真消息就夠，其他可以無視

根本消防都係一鳩樣

留意番毅進都可以入消防

越描越黑

咁啱數多咗嘅人就係打架嘅人數，一定係咁架屌你老母

屌你真係吹得就吹，RTHK踢爆你又搵d野作，油麻地邊撚到有人打過交？咁撚多人睇直播都冇見人打交

兜乜撚呀。 而嫁全世界都知啦

推

之後會唔會講無天台跌左落街唔計 係碼頭跌左落海唔計呀......消防署你班仆街一個大話包一個大話 枉香港人一直咁尊重你地

消防都跪

你講咩都冇人信咖啦 收皮啦政府高層

監警會自己查自己，唔計數

一定係個保安局局長比卡超

深藍

有冇良心消防可以講翻究竟死左幾多

疑點：消防救護係咪所有樓層嘅月台都去過晒 睇清楚？

消防你今次點撚樣先
係咪同黑警同流合污

打交打到嘔白泡不省人事
邊個信

推！

打架 會唔拉 笑死

消防on9

越講越衰

乜撚封左站 班手足爆閘入去咪破壞到

屌你 講左好耐消防高層藍，前線黃！！
之前721邊個成隊衝出黎救人啊？
係前線消防啊！

可以宣佈全港紀律部隊已經唔可信

消防一向自帶光環，其實佢地都只係under保安局嘅紀律部隊，講到尾都會幫返黑警。

打波咩
負6唔計

你老母閪呀 又兜
咁之前又唔撚講清楚點解無數到個3個人
ON99 當人弱智咩

即係佢地講乜都唔撚使信
多謝消防署自己承認

第一次解釋：

或因傷者曾換位而重複計算
或有傷者表示不需救護服務

新口號

警黑消合作

64冇死人

10個人都數得錯
叫我點信

死左唔係傷者所以唔計
唔係太子站送院既唔計
沒報關太子事既又唔計
除左警察報出黎果7位之外,其他既都唔計

彈出又彈入

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

估唔到消防都玩語言偽術為左掩蓋黑警罪行
唔係地鐵站內發現屍體, 所以冇計831事件送院人數
係地鐵站外發生既事, 所以冇計831事件送院人數
唔係太子站送院都唔關831事件
受左傷唔送院都唔計受傷人數
總之好似
六四天安門廣場從來都無死人, 因為死人既地方都係天安門廣場外既街道

正式宣布消防發言已不可信

一直都好藍（高層）

諗好點答先啦，一時又話10 個，之後又話7個，跟住又話原本10 個，有人唔去醫院變7個，咁姐係幾多個呀仆街，唔係身有屎使唔使咁係度玩數字遊戲

支吾以對

搵鬼信

d解釋轉黎轉去
身有屎

直相已經出現
手足

消防同流合污
與恥為伍

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

等班港豬以為消防好清高

佢只不過係講大話自己亂左啫

油麻地關太子咩事

連消防嘅信任信用都押上去

講完一個新嘅大話之後
唔記得咗之前講嘅嘢

如果大家唔相信呢排傳嘅所有黑暗事件

建議問下長輩 老人家
共產黨有幾惡 有咩做唔出

只會得到一個答案
「共產黨鬥唔過咖 / 共產黨信唔過」

若果此時此刻仍然相信 香港前二十年賴以為傲嘅透明法制系統⋯⋯
抱住希望 公義會得到彰顯，
好抱歉 我地必須接受現實
唔會。

香港 根本唔係以前嘅香港
或者我地以為嘅香港

死幾個人 幾百 失蹤幾千
對上面黎講
從來只係閒事
前幾十年餓死幾多人 革走幾多人
前有屠殺萬人 教育營 滅村
後有囚禁酷刑⋯每日都有

係睇唔到嘅黑暗角落 呢種醜陋從來無停止過
只要唔觸碰到唔應該觸碰嘅嘢
你會以為自己處係太平盛世

我地憑咩寄望一個極權政府施舍公義 擁有基本良知？
佢地只會當反對者 造反
打死係應該 係正常 係道理

所有明面暗面嘅黑暗 已經伸手黎左香港
立法架構有幾唔平衡 執法有幾公安化
各行各業被禁聲 滅聲
黑暗執法有幾猖狂 無法無天
日日新鮮 日日麻木港人

今時今日
我地面對嘅係共產黨
共產黨 呢三個字
唔係港府

警隊可以公然誣陷 指鹿為馬 官官相衛 狼狽為奸
期盼獨立委員會能夠成立、調查暢順、問責、甚至追究成功
係天荒夜談

要制裁 要反勝
依靠本地既有法制、系統，已經唔可靠 唔可能

共產黨怕嘅
只有外國制裁
緊張嘅唔係人命，係經濟資源。
如果係新疆 武漢
相信七月已經入城鎮壓 流血收場

共產黨依家只會努力維持香港‘面嗰浸’公義
走資窗口 兌幣窗口 嘅面子 不容有失
經濟動蕩 外資流失
評級下降 信心流走
先係對方真正春袋

警方連日來從無承認錯誤
咁多日來，佢地日日斷正，
但只有伯伯被虐一單 佢地無法辯駁，
要維繫面個浸比廣大愚民、比外國睇，
先承認警隊有失⋯

林鄭及一眾高官 三個月來
一直面皮厚實 自圓其說
只有人權民主法案、評級下降、同「攬炒」風潮
引起佢地恐懼 發聲反對
甚至日前以政府名義越洋登報紙⋯

佢地唔怕你暴力
暴力佢永遠比你更暴
甚至嚇到全城自危 心灰甘做順民

唔怕市民發現香港有幾黑
甚至開始麻木市民 正名化各種暴行

佢地真正在乎 只有：
經濟成果 經濟爆破，
走資嚴重 外國制裁，
革命之風蔓延內陸。

都未有cctv就話無死人

件事唔可以就咁算！
一定要煲大831太子站事件！

pish

越多解釋越揭露當中有啲不可告人的秘密

注意！開始有831無死人既post推緊上黎！

真相一定要查明！唔可以就咁停止！

繼續煲大831太子站事件！

5毛：話有死人嗰只係「陰謀論」

佢地愈阻人查就愈可疑

繼續煲大831太子站事件！

仆街官官相衛

正確分析

老實講 又咪係毅進仔

pppp

即係13個

f

Recently the HK Fire Services Department has claimed the 3 victims on 31/09/2019 was a counting mistake & never exist.

But today, they changed their mind & said the victims were fighting for personal problems on that day.

So, some how these 3 persons just exist?

Or the government just straight up LIED about the condition of 3 persons, so no one would know what did the police do to them???

其實唔好諗咁多
根本消防都入唔到去
當日救護俾人擋左20分鐘大家有眼見
最後係消防開門俾救護，警察由頭都尾都話入面冇傷者
入要發生左咩事消防都淨係知道警察通知消防既野
果日我有即日睇過當日份紀錄，經消防處手既人的確係得7個
但好多兄弟都話果日一開頭有個救護官警察唔敢擋落去見到唔止七個傷者

我呢度必須要講一句，姑勿論政治立場
消防官一定唔會講大話，唔會講多唔會講少，淨係講事實，除非個事實係俾人誤導左

我個人覺得有好多有心人想拉消防落水
近排俾人瘋狂投訴，個個星期都有新野

唔信嘅起我底

消防高層係藍就預咗啦，但唔好就咁標籤消防都係唔可信，同樣道理，唔通你做野間公司老闆係藍，又仆街，你又係藍？都跟本唔make sense ，唔好亂咁屌消防

屌你老母全部都講大話

3個爆頭嚴重受傷既人表示唔需要救護服務

繼 香港警察 連 消防 都開始大話連編

f
鏗鏘集講緊，睇晒全場，最有逼切性去醫院係依三個，大家睇返時間上都好吻合
如果真係依三個，佢地都係太子過黎，甘點解消防會話係有人打鬥唔緊太子事呢？如果唔係，即係係鏡頭外（可能係其他層）仲有三條友打緊，計埋依三個，係咪應該係六個呢？除非你話依三個爆晒缸都唔去求Ｅ啫

另一方面，POPO最後回覆油麻地站拉左10人，其中３人送院，如果失蹤三人就係依三個，甘點解拘捕數字會同太子站分開計算，而送院人數又會計埋油麻地一齊？？

純粹尻估，831當救護點左10個人後，黨鐵開車車左三個落左油麻地
到救人時太子得返７個人需要送院，而消防覆返港台點解無計落去，我認為係消防求其敷衍港台，係消防講大話

再一次強調，純粹尻估，唔希望有手足出事。。。但願係甘

無啦無啦

巴打心水清

仲有點解唔一早公開呢?
如果冇之前啲「點錯數」、「唔需要入院」
都仲話有啲可信性

越黎越唔可信

同埋巴打分析得好好
無啦啦點解要分開兩條數？

多謝巴打咁詳細

一次過交待哂就無事
問一句，攪到要圍站先講dd
怪邊個？

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！